今季唔洗再嘈

腐女玩哂 初動3萬7

第3名：《pop子pipi美的日常》 6563张

小櫻

刀劍亂舞正

南極露營都無就知呢個榜係廢,D data仲係25號

就算有應該都影響唔到頭個兩位

3萬7

《Idolish 7》附帶活動先行門票購買資格抽選券,呢類銷售手法同LL一鳩樣基本上呢套可以無視

南極露營琴日先開售一日,而且仲斷曬貨,露營追上花丸唔出奇

其實event抽選券基本上隻隻BD都有 都係fan base問題

腐女真係好撚顛

刀使明明都做得幾好 點解賣一千都冇

LL imas個啲仲癲

所以話呢d偶像類動畫根本無參考價值

兩日邊有數據出 最多咪睇到每日排第幾

毒撚好好反省

買特典送Bd

動畫唔覺得好
有心支持既玩隻GAME課金實際D

留名跟進

刀使bd1 4月25先賣

拉套戰車最終章出黎當1月番得唔得?

腐女>>>>>>>毒撚

毒撚又窮又毒